1950出世嘅你依家生活成點？

生果金夠唔夠使？

前列腺開始退化 睇AV都開始扯唔起

條鳩開始巢皮

睇返五十路

陸續出現病痛 要定期去醫院覆診

公立醫院排期同等死無分別

吹水會開始

每逢週末都會出去旺角聽班妹妹唱歌
順便比吓零用錢佢地
雖然成份生果金都冇曬 但都係值得既 嘻嘻

已死